關於今晚個開花活動（緊急）

今日08:08係周同學既死忌
各區都有悼念活動

我知道大家都好嬲
好想今晚開花
但係可唔可以將份火氣收到星期日

俾周同學安靜一下
俾佢係天上靜一靜

之後俾佢睇下星期日開花既美景

香港人，報仇！

1/20

2/20

3/20

4/20

5/20

6/20

7/20

8/20

9/20

兄弟爬山
星期日等比狗撚？

10/20

11/20

5毛狗降溫post

拉

12/20

想今晚悼念活動俾周同學睇下滿城tg? 成車被捕者？

13/20
我都好撚柒嬲

14/20 係肯罷工先啦
肯罷工 手足就唔洗俾人拉

15/20

唔撚得，上個月禁蒙面法又係咁講，最後道火熄埋

16/20

17/20

18/20
香港人善忘到咁？
每個死左既義士我一直冇忘記過

19/20

20/20
完 願周同學安息